套整蠱專家睇幾多次都係覺好笑

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅#23833
(被追擊後第“5”個新名 ：玩到你精神病）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

你食撚咗飯未呀乞衣仔

佢食緊屎